巿民就林奠回應作出回應

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
巿民今日（八月二十日）回應林奠記者會的言論時表示，對你老母話咩。

五大訴求，缺一不可。

完
2019年8月20日（星期二）
香港時間10時00分

五大訢求傾你老母

根本冇對話嘅空間
一邊同你講會對話
一邊無視五大訴求繼續拉示威者
白色恐怖

屌你老母三次過百萬
次次都noted with thx
姐係逼人升級

補充: 仆街啦你

不如話我地知林奠到底有咩想知
五大訴求唔夠清晰？

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命